[
    {
        "randomId": 435
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    }
]